[DSE放榜] 升學問題/ 輔導 Q&A

聽日DSE就放榜
眼見往年好多DSE學生, 比D所謂升學顧問昆左去讀指南針 乜乜柒柒之類
讀埋D香港本地唔認受既學位, 讀黎都唔知為乜

亦知道有堆人唔知道究竟讀完DSE之後可以點樣繼續讀落去
所以我開咗呢個post, 解決你哋嚟緊嘅問題。

歡迎今年嘅DSE考生係到問問題
如果唔方便係到問, 我都整咗張google form, 我會私底下答你。

tg: so6574

曾經係過來人都知道臨放榜壓力好大, 如果你需要搵人傾訴, 亦歡迎你tg我。
希望可以幫到你

Yj其實報唔報好
利申應該得7分

想問 43445（有可能6）4
呢個分可以入到啲咩u 嘅bba
或者有啲咩水泡科
之前讀bafs同econ

見好似無乜人理
咁我自己係到講下啦
係揀院校既時候, 最好揀一D教育局認可既院校

香港共有二十所可頒授學位的高等教育院校，包括：

* 明愛專上學院明愛
* 明德學院
* 珠海學院
* 香港城市大學
* 宏恩基督教學院
* 恒生管理學院
* 港專學院
* 香港演藝學院
* 香港浸會大學
* 香港能仁專上學院
* 香港樹仁大學
* 嶺南大學
* 職業訓練局 - 香港高等教育科技學院
* 香港中文大學
* 香港教育大學
* 香港理工大學
* 香港科技大學
* 香港公開大學
* 香港大學
* 東華學院

YJ其實報得過
不過我會建議唔好揀D已經開到爛既課程
例如護理呢D咁 HD degree已經好多

除左BBA之外仲有無其他範疇會考慮?

其實我一直諗住係讀個degree然後搵政府工
但係讀理科果類我怕冇基礎會好辛苦

你讀BBA同econ
應該揀唔到science degree

我會A1 cityu bba A2 bu bba A3 lingu bba
最後水泡 恒管BBA

poly bba係咪抆啲入到？

Bba好撚殘忍，冇口才冇家底冇人脈 = 食屎

無家底無人脈 唔讀BBA = 食兩舊屎

由於收到好多查詢, 我需要D時間去搵返D資料去答你地
希望你地可以耐心等等

poly bba 如果你肯揀lms (物流） 都應該有機（上年b5 收21.8 21.9 ）

想問下poly 其他bba 收啲咩分數

護理yj根本讀黎盞晒錢

23.2 ～ 22.幾 你個分 入lms都有d汶水

想問下咩情況先揀retake

我 assume 你係科elective 係5 如果有6都可以放下其他做a1/2

唔該晒

有2字頭但跛腳（中或英拎2）
17-21分 no offer 其他都唔太suggest

poly 係有weight到英數 所以出左分既時候記得諗清楚 英文3通常高mean 1分穩少少

聽日出左成績後記住去自資院校攞返個BBA水泡

你指緊恆管？

多謝巴打幫手解答
的確係如果中/英是但一科拎2 其他科有4-5
我都會建議retake

如果自問個人唔自律既話, 唔建議retake

樹仁 恒管

應該會去報asso

巴打係retaker?

Salary report 得 13k，DSE 畢業都唔止呢個數

bba 不嬲都係咁 放眼其他非三大U

係retaker
上年4+1 19 b5 20
希望升到兩三分

物流普遍起薪點都好低

asso就hku space/ hkcc

第九位：JS1108 CityU 社會科學學士(公共政策與政治)
五科平均分：4.00
呢科有啲興趣 又岩我個分
大約係讀啲咩

文科 多essay睇 論錢途應該仲衰過上面物流

錢途

搵政府工影響不大

放個city civil 仲好喇 都係收20

呢個又係讀咩

土木工程

冇讀理科喎我

City asso定poly asso好啲？
語文科 and BBA

冇理科就policy

放低個網比你自己睇下 睇下你可以到時放咩科 或者睇完係度問下我又得

佢dse理科冇weight到既 所以如果想轉field讀都可以多個選擇 睇下你自己有冇興趣係工程/數理方面發展下

商科玩死唔小人 以hkcc為例 每年都一車一車入黎 大部分人都係報商科讀 年年商科上得岸既人唔多 gpa at least 3.5up 好多人就係gpa卡係3.1-3.4 呢班人係到爭水泡科 等n手飯 所謂咩89.3%升學率 其實係計埋self-fin top up
如果有dse巴打想入asso商科 要諗諗自己得唔得 特別係英文能力

jupas calculator都ok

無分別 除非報AO

佢讀bafs econ
得social science同bba岩讀

hku space

3.1-3.4 無ugc degree 可以考慮自資degree

個分唔上唔落 真係太少選擇

想繼續升學?

想直接讀就泛dip 毅進
或者重讀搏2
唔想讀就搵工

係 無讀理科 真係少好多選擇

btw 宜家好似變左同巴打你討論咁

唔係我呢加感冒緊我都會傾下

問老豆拎一球環遊世界啦

屋企大把錢
可以選擇
FD>HD>DEGREE>MASTER/MPHIL>PHD
>FD>HD>DEGREE>MASTER/MPHIL>PHD
>FD>HD>DEGREE>MASTER/MPHIL>PHD

咁都可以揀去澳洲 有錢有學位

咁我都建議讀毅進拎返22222算啦

agger
有英文底就ok

呢個成績去外國應該要由college讀 先可以駁返上大學
雞校除外

bba黎講報self-fin都係慘 我識人asso上city商科 cgpa 3.6x 都講仲未同三大比 bba黎講升唔番8大都係冇用 入得asso都係想搏ugc 讀完兩年入self-fin 倒不如retake 學既野又唔陌生用一年時間搏多次jupas仲好

似假膠 大家勿認真

唔係個個人都岩retake 請慎重考慮retake

咪當輕鬆下囉

我?

retake好辛苦架

屋企大把錢果條友

紅字個個

點解HKDSE 個官網登入唔到

個網有咩睇

我係到架
冇辦法啦
原本操到爛晒嘅maths 失手

最想讀係bu pe 但係4+1 好似收22
我抆水啲

真 我有朋友同我同分上年retake升到20分都冇u 去左self-fin 我就入左asso

聽日7點再諗係咪抆水 可能有機呢

ive civil hd OK? 係咪真係咁多人 爆哂煲?

聽日可以睇到成績嘛

邊有咁快

retake係心理壓力最大

可以登入 但成績個個位唔會有野 正常的話

當日大概要帶幾錢畀留位費

retake就算你跟晒table
都未必考得好
你連放自己假都會好大罪惡感

間間院校唔同
大約5000蚊左右
有得碌卡就碌卡啦 唔好帶太多現金周圍走

asso hd 個d 好似5千蚊度? 唔太清楚

八大黎講 有邊科較易入(19-20分個D) 中大engine? city cs?仲有冇thx
我修chem phy

想唔想繼續升學？

science?

335444 bio geog 有冇機入到垃圾水泡科

cu engine city engine

指ust 個science?

有無話想入邊間 u

困難 建議報asso/ 自資degree

IVE FD之後IVE HD

恒管bba 定hkcc bba 好
掙扎左好耐 兩邊都有c. Offer

冇話咩u city bu 教大個d有冇機

ust唔洗諗

hkcc asso business?

HKU QFIN 最低分數係幾？

學一門手藝

JUPAS收分係上面條Link有得搵

4+2 33先穩，識人4+2 32入唔到
Hku qfin睇4+1+m1/2，英文數學m1/2睇重d

最有可能係lingu，poly某d科同中大engine都有機會
chem/phy 對入city cs無特別幫助，呢科要英文好，英文個分會x2
ust science 上年下四位個分都要24
最緊要都係睇邊D科chem/phy會有高d weighting

係啊

澳洲 加拿大 美國 英國

恒管BBA 進可攻 退可守
year 1 GPA可觀可以轉去UGC
GPA唔掂就繼續讀 都有個degree

斷1科英文或者all 2或以上點算？

要考慮asso/hd
如果其他科真係好好可以考慮retake

你個範圍都幾大下 有冇個range？ 預自己around幾多

all 2 or above > asso

教大基本上你個分都高過晒佢地上年既平均分，但你數學個分好，所以揀數學教育會有著數
bu都一樣，你個分都高過晒佢地上年既平均分，但要留意bu都好多科係英文個weighting會大d，你英文個分無咁高，所以可能會有d吾著數
city比較穩陣既科有建築(JS1091, JS1093)，但因為city好多科都係數學同英文同一時間會高weighting(英文x2、數學x1.5)，如果你只係想入u而唔介意讀咩科，就似乎吾值得搏

agger 呢個巴打所講既好好
係指中/英文是但一科LV1-2 其他都有LV4-5
就可以選擇retake

梅花 同 JUPAS俠巴打都答得詳情過我
自愧不如

利申 返緊工

我都係業餘架炸 睇過下d資料 咁岩可以幫下自己學生 順便幫下咁多位巴絲

咪當積下陰德
我都想我地幫到佢地
之後FB換張莊相呃like幾好

有冇放榜之後即日報asso 即日in嘅過來人可以講下詳情

總之見成績不妙唔好喊盡快走

唔該曬巴打 我睇下呢幾科先

17-19分炒分中文or英文其中一科咁可以報city asso or poly hd?

分左

巴打你科係咪asso in business？ 係的話我地叫ns 商科自由人 你可以自由選唔同major 唔洗逼住同死個major既科 eg 入左account既 sem 3 4要讀business law 你係ns既可以避開唔選

hkcc都上到恆大
學費仲要平啲
入ugc機率又高啲

poly ugc hd會危啲 畢竟係hd神科

今年少左成 2%既人無 33222

Chin LS 差係咪皮已收

可以報 minimum requirement 5條2 有就玩jupas放poly hd or city asso

又水人入恒大

city asso你確定自己engine底至好讀

低過7分係咪連ive fd都入唔到？

想當年攞住張hkdse 444355去hku space
坐左5個鐘就等到張conditional offer
in都無in過 好濕鳩

文科asso有咩介紹

大撚把人叫老豆老母去排定隊
連阿婆都要出動埋

轉UGC 機會大唔大

幾差先 英數拉得返咪得
你計下夠分就得

Hkcc asos bilingual communication 好定 Hkuspace 既 asos languages and humabities好d

如果英文1左可以讀咩？其他科應該平均3

FD 偽進

我既建議啫 叫人入恒管 我無錢收

HKCC可以 Senior year 入 UGC，又可以入返去恒管，自己諗下

FD只需要中六學歷

24 25分左右 選修 M2 chem bio 有咩科可以揀 冇話對咩科特別有興趣 只求前路好

狗衝大電civil 啦
再唔係nursing

best5 24 25

好多假膠入咗黎

只可以讀fd了 ，讀完1年再升番上去讀asso/hd

呢個分其實都冇乜錢途可言

Hku/cu/poly nursing/三大engine

如果你最佳五科既就有六分或以上既，就過到讀一ｄ基礎文憑既要求，例如係城大專上學院既教育文憑，而另外有一ｄ課程例如係香港專業進修學校既文憑就只要讀完中六就已經達到要求

22122 選修科係ict 想讀ive高級文憑係咪冇希望唔想讀1年fd啊

多謝梅花同JUPAS俠解答
但係小心D吾字

我都知冇錢途 只求畢業有穩定工作+收入 冇30幾分 我都冇資格講錢途

讀乜撚野啦
出嚟搵工做好過啦

無機會 retake同fd都係一年 緊係揀FD
ive fd可確保升讀HD

做會計狗

冇人理

如果佢揀升學呢條路真係得咁樣行
或者建議去做學徒 學一門手藝

要幾多分先夠 我都有考慮做會計

bba asso較文科容易升 唔抗拒讀商科 建議揀商科

雖然係事實 但係宜家討論緊升學問題

其實你有好多選擇，教大、bu、polyu、lingu好多科都可以揀，你有無話邊d工你好唔想做

4+2 30分可以諗hku/cu會計
25分英數勁中通廢可以諗ust會計
如果唔夠分可以入ust bba再揀會計

我同上年你一樣
揀咗cc
出年上岸
自己諗下

冇咩唔想做嘅

驚收爆左

數ok 英就一般 btw 多謝巴打

預20分 phy geog econ 可以點

fd點都唔會冇位掛

City 幫到你

想問ive銀行及金融hd讀唔讀得過？

利申：估計得十二，三分

聽講過數學1左 其他有2係可以偷雞比你讀

今年5科20分既話都應該有機會入到8大，但係巴打你有無話想讀咩既科？

但好多時當你毅進架啦

18分有咩degree讀？
預計43344(chem)3(bio)
應該有18分，但係應該冇u收

IVE就唔好揀商科啦

再問一問 工程學同理學出路如何

你user答左

比我會揀asso屈人機，跟住爆gpa入返八大

大家勿走我條路

冇咩機會 19分或以上好似有超過萬8 from eaa report

巴打唔好串DSE同學啦
聽日放榜 佢地比較負能量
真心希望可以幫到佢地

18分要標青贏weighting

我係asso in business 啊

預自己18-20分左右
Econ account
想問入八大有無機？

但今年有每年30000蚊資助 好似抵屌啲

唔該曬你
以為得ive fd同毅進揀
原來仲有其他選擇

可以博下jupas 鯨大 教大 polyu hd
聽日報asso做水泡

港專認受性無IVE咁高

諗清楚repeat定asso岩自己
18-21唔好為入degree而揀垃圾科 浪費時間

其實我都係幫屋企人問
佢有ive fd conditional offer
有7分就即收
最怕佢冇7分
冇既話諗住同佢walk in再報ive fd
再唔得既話你覺得港專定毅進會好d?
我個人寧願揀毅進
資歷架構都係3
讀毅進每科合格有得退返三成學費

想知東華nursing hd係咪真係好伏
同埋佢個放射治療係咪讀完已經有牌？

東華個個放射治療degree 係畢左業之後就可以攞牌

The programme has received accreditation from the Radiographers Board of the Supplementary Medical Professions Council (SMPC) in August 2016. Graduates are qualified for registration as a radiographer (Therapeutic Stream) (Part II).

22-25分，中英44retaker，想讀ba，揀邊間好？

cu 24 LQ! 巴打有機

算啦，我中英44 ，訓撚左無考到中文好撚灰
非3大應該點排？
多謝巴打

點睇Lingu 工商管理hd

想問 自修生聽日如果報asso係咪一定要帶cert定可以print網上成績單

Ive可以print

想問就升Poly UGC黎講 如果HKCC HD ME direct offer同埋Poly HD EE/BSE 兩者之間要點揀???

未有offer
聽日去CCCU walk-in Asso
希望得

八達通記得入定錢

有無人知hkcc 同 space係點

恕我唔識野 係咪大部分學位都有得walk-in
聽日應該會好趕下

要入幾多？ 另外要帶幾錢？ 5000？

冇讀DSE, 但係想問一問DSE個制度其實係點. 係唔係姐係讀最少五科, 然後用最高分既五科來去到最高分既35

除左社工應該無乜科係收得少人

報之前首先拍八達通150蚊先可以proceed
帶幾錢睇你報幾多院校
in case真係唔夠 city都有恆生同中銀atm

記得當年我收到offer好開心

我對住個offer打左個J

想問讀時裝設計/採購果啲除左ive poly仲有咩選擇

想問如果成績入到ivd hd 但屋企無錢仲讀唔讀好定出黎做野幫屋企
窮撚

讀ASSO嘅，咪撚讀CIE !!!

借錢讀

想問下如果18/19分想等下jupas睇下入唔入到咁應該點？去walkin asso收個offer先？洗唔洗比幾千蚊留住個學位？

可以先報左asso先
先交左$150報名
幾千蚊留位係等你confirm要讀先交 唔洗walk in即日交

想問下如果asso想讀電腦，因為想升返上ugc都係讀it，邊一間asso會好啲？

hkcc

唔該
同埋如果聽日walkin嘅話，要唔要著西裝？

唔需要呀 就咁去就得

唔係 不過想讀i大某hd就fd

TEE 長褲得啦
又唔係IN大學

其實24分，係咪穩入

我諗唔會有時間俾你返屋企拎衫換

睇你點擺

你呢句好廢

同埋想讀咩科

civil 真係爆煲,真係唔好讀?

24分 4c+1x 就穩

想問預自己17-20分可以入到咩ugc
利申諗住入教大/教育學位

讀得掂既 有first hon 怕咩無出路

翻譯應該係cc定space 好

標青就入到教大

近邊到讀邊到

cccu hkuspace完全唔知點揀好
如果淨係入去玩住咁hea讀邊間岩我
暫時淨係想睇設施/校舍位置/配套/社交生活

Poly language culture and communication 係點 有冇人講下

我第時想考嘅工學歷唔太重要只係一個條件
屋企人要我讀住先所以我暫時先局住要讀

資助專上課程學生資助計劃 呢個係咪姐係JUPAS入面果D ASS/HD?
專上學生資助計劃 呢個係EAPP/WALK IN果D?

咁諗下兩間有咩科布興趣 局住讀都係咁辛苦

只係衰中/英 其他都有4 讀ive是否好蠢

JUPAS入面有政府資助既asso and HD，亦都有指定專業/界別課程資助計劃(SSSDP)，係資助讀JUPAS入面自資degree既學生，有大約1000個學位。資助5-7成學費既。至於最新既自資學券計劃，係資助唔同自資學位課程既學生，每人每年30000蚊

我本身hea底
好想上返u
但係讀ive 好似無乜升u機會

engine it果D都有既

21分夠唔夠入city computer science/poly computing？
真係好想直升ugc

如果讀ive 設計fd 要夠幾多分先肯收
我有offer,但要等聽日先知會唔會收

如果對比上年做比較 City要28 Poly就20.9

上年有fd19入poly

係咪去任何一間ive都可以報任何一科

我想問下如果預自己4C+1 19~22分左右 BEST 5 21~24左右

有邊間大學或者高等教育學府既NURSING好讀

中大呢宜家就4C+2X。Poly就 中英+Best 3。你有無話用呢兩條formula計大約會幾多分?

如果係OU既nursing，4C1X就中位數19分，你應該都有唔細既機會讀到。如果要資助個隻就4C1X 20分。

除左JUPAS外，醫管局養和個d謢士學校都可以讀。不過呢，就要留意係註冊謢士定係登記謢士。

同埋呢你有無讀理科?理科有d學校會睇重d。

想問下phy lv3都炆應唔應該簡工程asso 數就普普通通
自己econ幾好但毒撚好似唔係咁岩商科

幫親友問 hkue係乜黎 佢收到澳洲hkue既hd offer

唔好揀space

姐係要再考試啦？

想問hkcc 係咪claim左offer 個留位費5000可以遲啲交 我見佢deadline係17/7

Hkcc

加油

每間院校計分方法都唔同
有啲係4c 2x
有啲係 best 5

Fd

Hku space/ hkcc

Ive最好

Thei degree 收咗我
定係要hkcc好
IT黎

諗下自己有沒有信心升ugc

做乜事？有無嘢幫到你？

best5 17 數學1文科仔應唔應該考慮retake
但我math冇乜底
中西史又唔確定升唔升到上5

死路一條

唔好咁絕望
有得讀asso 仲有得升上ugc

唔好 建議asso上

繼續推一推

77166
點算

先appeal
唔成功 會建議retake

31232有冇啲hd asso可以試下

英文數學1左 其他2係咪死返去fd 算 只係想入到asso

有1好難會有asso收

英文1? 難D會有asso收
試下ive fd上hd

中文1有無機會有asso收

434444 econ bafs
20分應唔應該retake好 想入既科差2-3分 定係應該讀asso
如果re應該re econ bafs math

自律能力好唔好? 好既話就retake
唔好既就asso
asso爆gpa都好大機會升返上ugc

差2-3分絕對retake都得 maths econ ba 升分機會都幾大 特別你得4

想搵人傾計 都可以搵我

一諗到又要返去個種無限輪迴就覺得驚
同埋最驚最後都升唔到分
唉 好迷惘

心理壓力最大
覺得自己承受唔到 建議去讀asso

啦 低分既過嚟坦誠啲講低幾低 同有咩打算
等我屌撚醒你 辛苦幾分鐘 好過你幾年後後悔

聽日先屌啦
今日比佢地自己消化下

14分但中文1
我想升asso上top up
讀ive fd升asso係咪最好選擇

雖然要比佢地自己消化下
但好多今日留位 要打救就要櫬早

yes
中文1無辦法

有D人情緒唔係好穩定
所以今日都係正面D好
唔好下下都屌

歡迎今年嘅DSE考生係到問問題
如果唔方便係到問, 我都整咗張google form, 我會私底下答你。

另外都可以tg搵我傾下計問下問題

tg: so6574

434464 econ bafs
aim bba 有啲咩選擇

讀hku space

city bba

求指點
334444phy chem
如果Engine 同science咩科都可以
Js1208 phy and materials science 會唔會易啲入
Btw其實係咪收咗皮

324444 應唔應該retake 英文？

對將來 完整5科合格係需要
但入U 就算下年比你拎3 都難有Degree offer 除非OU 樹仁

3 2 3 4 3 （best5 15分）
報左cccu creative media （asso)
想知有冇其他類似既科 / 邊間好啲

ive幼教認受性好高
想做幼教 讀IVE幼教係一個好好既選擇

快D去hkuspace/ hkcc報asso啦

咪玩啦 仲諗jupas
快D去搵asso位啦

淨係retake英文 回報不大

呢方面唔太清楚, 睇下有無其他巴打幫你

ad/hd + ielts

唔係我報

其實係咪兩個認受性爭得唔遠？

唔遠

原本打算今日去ive報幼教，
係排幾前既，但係到我個時原本ok
點知，個老師幫我禁電腦個時就咁啱full哂:~之後我話要等就咁就走左，後來去左ou幼教in，有offer.
後來我fd話ou幼教又貴，出黎啲校長唔中意無人請，令我又有啲猶疑
宜家有面臨重大抉擇：
一係ou幼教
一係就hkcc business (ns)
我知兩個好大分別，但係我真係唔知揀咩好
幼教係最近發覺幾中意同適合我
business 係因為中學讀呢科，前續：之前有想 conditional offer比左我
但係我唔係好知出黎可以做啲咩，我見到其他post話，保險地產個啲，我就唔係好想

鐘意幼教就幼教 前途都算唔錯

教大自資degree social science 好唔好？Greater china Studies (GSC)
已取offer 但唔知認受性點?

4544234
Best5 21
唔知可以讀乜
諗住A1 CU SCI
另外 諗緊space好啲定hkcc好啲
唉 希望appeal成功

我想放cu econ上a1 但係lq差1.3分

但係ou幼教好嗎？如果又貴又比ive差既，咁就令我卻步，因為我只係小康之家，11k真係唔野少，
比我fd咁講法我有d如果我報左就好on居既感覺

如果ive佢幫我放左去waiting list咁會唔會有機？會幾時再放offer？(如果有既話)

做幼教係有啲啲錢途既 不同應該有錢無命洗

咁 hkcc既business 呢，知唔知出路如何？
我宜家淨係想揀有穩定出路同收入既

即係做文員 都快樂過做幼教

考試七成運氣 唔好咁易氣餒

咁又唔會有錢無命洗 太誇張
btw ou幼教都okay架

咁一定係幼教

女友番工 番一兩個禮拜病一次
番左一年之後有焦慮症同抑鬱
心理質素 同 身體 唔好係做唔過

上面絲打中英文有無3 可以考慮下bu嘅4年self fin
同埋18分可以edu hd幼教喎

有無人諗住hkcc ba ns

你女朋友心理同生理都幾差下
轉下環境可能會好D

會

所以我先勁反感呢科
其實個厭惡程低高過nurse

435444
修chem econ，
同第一頁巴一樣，
想讀bba，
如果band a 擺
poly 物流或者航運果兩科有無機會，
已經去左hkcc 報左bba asso
留定後路

中文2英文有3讀asso之後去報non jupas 大唔大機會升返上ugc 當我gpa ok

有機會
聽日一早再去

客觀D 幼教前途真係算唔錯

有機會 但係好細

用asso成績報 假設gpa>3.7 邊撚個會睇你dse

如果有問題想問, 亦都可以填google form/ tg我!

得12分 去報hkcc工程 佢話我冇讀過物理 冇得即比offer我 叫你tmr上網睇 我第二排social science 又唔知得唔得
Ive有咩科有前途 我依家好迷惘

唔該

無3😭 我都想入edu HD 但係可以點報？jupas?

想讀三大nursing
545455穩唔穩
X係bio econ

兩睇啦 真係要好冷靜稔清楚
工作 主要係做啲教案比老世交差 對小朋友係其次
人事關係 全女人 尖酸刻薄
無得病 一個月兩三日病假 病得多下年唔洗續約
啲細老打交一定入你數
必定OT(大約踩10-12碼) 星期六要番半日
無得玩電話例架啦

得罪講句 同做懲教無撚分別

你無讀physics點報工程 就算有得讀都讀死你啦
考慮下IT啦

ive IT114104 肯背就得

Ive it ？ 我就係on99走咗去報

唔穩

yes

我答野無乜解釋 希望大家見諒

334354(Econ,ict)
A1 polyu computing
A2 edu ict
A3 Hsmc supply chain management
穩唔穩

A1應該無機會啦

推一推先

我成績434464 econ bafs 4+1 21 b5 22
a1放poly Financial service
A2放city economic and finance
A3 放bu bba
咁樣排有冇問題

okay

11U32可以點

POLY 個2科 有機會 上年都係收 21.8/ 21.9

345*4 Chem5 Phy4 ICT4
A1放hku engine會唔會好on9,雖然係搏但都驚哂位

223334係咪得ive

fd/偽進/出黎做野

其實我呢個分city果堆bba係咪已經無機會

毅進得唔得?

放咗榜 4444433 應該入到啲水泡科
想讀space 商科
但屋企人話有大學入已經好好
有得讀梗係讀大學
但我想博多次
啱啱同佢地吵完

毅進可以，fd唔得

可以搏埋個city is 差1分 其他基本上冇乜機

我報咗lipace個diploma in nursing services，升返上ou個en hd有無機會.... 我中文1咗

Yijin or fd

Asso/ hd

U左都得?

教大 ou

Nursing報東華 明愛

想入asso多啲

有無信心升

唔太知asso實際讀起上黎會點
但我會俾心機㗎

東華hd要14 明愛好似得fd 但我無去報.... grad咗唔知做乜好

樓主可唔可以幫幫手解答?唔該哂

其實asso係咪一定要今日報哂？

23分我諗入到 上兩年最低收22 但唔係一定

浪費

未必
聽日一早去

咁a1 擺咩好?
我諗住a2 就poly bd of construction and environment
A3 poly engineering bd

2344443 中英數m2通 地理 物理
City JS1091 1093
Poly civil hd
Cc engine (有offer）

真係無從入手 巴打們可唔可以俾下意見我呀
都比較想入返 Surveying / civil structural既degree

求答案

無視我 話晒讀緊你想擺a1個個

434443
A1 City政政
A2 JSSV05/JSSU65
A3 JSSV06
咁排有無問題
(想讀社科)
(有cccu sw offer)

cccu pam收左不過諗返起又好似太遠都係想hkuspace好d
銅鑼灣校舍好似幾方便？

435444 combined cert
修chem econ
中係猶豫擺位
band A
1.city bba is /poly bba 航運

2.poly bba 航運/poly bba 全球物流

3.lingu bba
用個jupas cal
頭兩科都係marginal
lingu 就safe
上年佢都比左個ou嘅offer我
但係其實係想入番poly 或者city

報左hkcc bba (即日收左)
以防jupas派位收皮

445454 geog phy
A1 cu science
A2 bu social science
A3 bu science
想問咁樣穩唔穩 唔該巴打

ok la
準備做大學生

唔算穩陣

咁去報space

33444(中史)2(ICT)

想讀機械工程
本來諗住ICT 至少都有3-4
點知炒撚左
間間大學都玩332233 jupas個邊都收收地皮
手上面得IVE ME HD OFFER
HKCC去左報ME但係冇即時比OFFER我
要第二輪甄選 機會好似唔大
唔知巴打有咩建議
讀商科都冇問題 都有興趣既

英文2左去樹仁有冇機會收？

無

得8分，報左ive同city既基礎文憑，應該讀邊間好

4 5 6 3 5 5 phy econ

唔知讀bba定engine好 bba又吹水科冇用 civil又飽和又水尾
利申 冇咩興趣 為錢途

IVE

engine